比gfriend首rough洗左腦，幫我反洗腦

求歌

I wear speedo
Mikey Bustos

好聽過原唱

Visual sowon

sowon

聽LOVE WHISPER

聽Navillera

你個名

聽Rainbow
或者鵝呢呠拖烏連nu

summer rain

他架sushi莫打哥hea咩耳菇耳sor

聽I don't like you girlfriend

rookie rookie
bbb ba

安賤家至那

米錯馬哈基摸te搜

咖哩魚蛋

唔錯喎

識野

暫時覺得冇歌超越到love whisper